telegram係義內輸出革命好工具

用微博微信未曝光已經比人block左 根本冇幾多人睇到
tg群組大量大陸人 文宣組要好好利用呢個渠道
唔好攻擊中國人 要集中攻擊共產黨